有冇人知哩架咩車？

行過覺得幾型 有冇巴打知咩車？

真心？

唔識車 點解你會咁問😂

無咩人鐘意Uber必備 豐田Prius

定係問對面部Benz

窮撚必備，點踩都唔過一蚊

NSX 有日本法拉利之稱

AE86

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Pussy car

Overpriced 慳油車

Tesla Model 3

問緊後面部L佛?

入vpower

陳法拉利

極速回帶西

toyota prius